屌梁仲痕原來成日上游b屋企過夜架😫

真係晚晚大戰300回合都似啦🤦🏻‍♂️

熱狗真係最鍾意煽風點火

u

無證據就詆毀一對男女既清白
希望admin可以del post同永久封鎖樓主

許業行撐青症唔知有冇食過😅

撐就有得食
我訓身撐牙

牙達又搞事

體育台

2個一齊日日扑野都都正常

做咩唔著鞋上天台

台養帶綠帽

真

熱狗最中意煽風點火

三百粒偉哥無用武之地了

屌到鞋都甩😰